理大拍左條片鼓勵香港人 希望的角度

想表達咩意思

「光」= 希望